MTR 技術員學徒有幾錢？

讀緊Year1 EE 報左下年MTR 2年制技術員學徒
完左2年有幾錢？
上網好似無寫

萬頭，有津貼
讀完20k

學徒都有20K OK WOR

讀完呀，完左個programme 先有

升番上engine grade係咪好難